Qu’est devenu notre projet de navettes ?
########################################
:date: 2016-05-31 12:56
:category: Presse et médias


:slug: quest-devenu-notre-projet-de-navettes
:status: published

Communiqué de presse sur la situation du projet de navette entre Tours etSaint-Pierre-des-Corps

`communiqué-presse-tours-saint-pierre-30-mai-2016 <{static}/docs/com_presse__Tours_Saint_Pierre_30_mai_2016.pdf>`__

.. raw:: html

   </p>
